六月尾去東京 求巴打比下意見

同條女去7日6夜 行程都plan得七七八八
第一日: 晚機到-->訓覺
第二日: 淺草寺-->晴空塔
第三日: 廸士尼
第四日: 築地-->銀座-->台場
第五日: 自由之丘-->澀谷-->秋葉原
第六日: 水川神社-->明治神宮-->竹下通-->歌舞技町
第七日: 阿美橫町-->上野-->走人

有無好地方miss左或者行唔到咁耐
最想知一個人唔計住同機票大約要預幾多yen
同埋交通點樣最抵

第2日應該可以加個上野?

去淺草寺果日諗住租和服影相 應該半日都會拎黎影相

想知交通點安排好

你去咁少地方 就咁買飛就ok

廸士尼住一日啦

仲有無咩地方推介

去台場記得去埋大江户溫泉物語
平平地有浴衣著又有得浸溫泉
幾爽幾舒服

咁樣去係順路d? 果日本身諗住睇下台場夜景 未必行好耐銀座
個溫泉係咪男女分開浸 我地book哂住宿唔會過到夜

有個露天足浴浸下腳就一齊
到真係浸就大家都光脫脫
不過要分開

好 麻煩哂大家